別高興

別以為叫始祖~~

天命最高

下一世～

嘟嘟嘟嘟嘟~